## Как этим пользоваться

Программа позволяет проверить состояние сети и найти слабое звено.

1. Для работы нужно три файла: **pinger.exe**, **route.conf** и **dns.conf**. Они должны лежать в одной папке.
2. [Вот ссылка](https://bitbucket.org/jamesbo/pinger/downloads/pinger.zip) на архив со всем необходимым.
3. В **route.conf** и **dns.conf** хранится конфигурация сети, она используется для проверки.
4. Измените конфигурацию под свою сеть. Если нужно — попросите своего администратора.
5. Запускать программу нужно от имени администратора.
6. В результате получится подобное окно
*![ой, тут должна быть картинка, но она не загрузилась](https://bitbucket.org/jamesbo/pinger/downloads/screenshot_1.png)*
7. Если найдены проблемы, попытайтесь их решить или перешлите скриншот своему администратору.